點解呢D天時公司冷氣仲可以教到30度

觀塘區鳥不生蛋地段所謂甲級寫字樓, 玻璃唔隔熱唔保溫, 呢D天時就室內仲熱過溫室, 冬天就坐喺到都覺得凍
點解D同事可以將冷氣教到30度，怕凍就唔該著衫啦
呻完

30度又真係誇張左D，正正常常都24-26度，唔係焗死